\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\vspace*{-5mm}
\includegraphics[width=3.7cm]{escudo.pdf}\\
\vspace{17mm}
{\Large \textbf{UNIVERSIDAD DE CASTILLA-LA MANCHA}} \\
\bigskip
{\Large \textbf{ESCUELA SUPERIOR DE INFORMÁTICA}} \\
\bigskip
{\Large Tecnologías y Sistemas de Información }\\
\vspace{45mm} {\Large \textbf{PROYECTO FIN DE CARRERA}} \\ \bigskip
{\Large IcePick: Compilador modular extensible para desarrollo de
  objetos distribuidos empotrados de bajo coste}\\
\vspace{36mm}
\begin{flushleft}
\begin{large}
Autor: Cleto Martín Angelina\\
\smallskip
Director: David Villa Alises
\end{large}
\end{flushleft}
\vfill
\hfill
{\large \textbf{Febrero, 2010}}
\end{center}


% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
